基格納定基奧特勁啲？

基格納
基奧特

基格納即係真耶克Gignac？